拜登陣營：週四上午取得逾 270 張選舉人票

週三 (4 日) 美國民主黨候選人拜登的競選活動表示，拜登有望在 2020 年大選中擊敗川普，拿下密西根州、威州和賓州等關鍵搖擺州的選票，取得超過當選門檻的 270 張選舉人票。

川普競選經理 Jennifer O'Malley Dillon 稱，她預計拜登將於週三晚間 (台北時間週四上午) 取得超過 270 張的選舉人票，相信拜登已贏得威州，並有望贏得內華達州的勝利。

美國總統川普的競選團隊週三抨擊，他們將繼續訴諸法律戰，以確保計票工作是合法的，而不是非法的。儘管關鍵州的選票仍在統計，但預計川普將會贏得選舉。

川普競選團隊經理 Bill Stepien 稱，如果算上所有合法選票，我們就是贏家，川普總統就是贏家。

川普先前曾於關鍵搖擺州威州、密西根州領先拜登，未料選情逆轉，川普週三推文質疑開票結果，他表示：「許多搖擺州領先優勢，居然一個接一個神奇般地消失了。」

星期四上午岩岩印好曬

等順豐到貨

D票已經印好哂了

美国包邮的亲